可唔可以加telegram sticker功能?

真係超級好用唔使下下cap圖